結他作曲tab apps

係咪淨係只有guitar pro?

好似guitar pro最好

又唔貴

In Sibelius we trust